<h1>Por que fazer parte da GTi?</h1>
<p>A GTi Engenharia Jr. é a empresa júnior dos cursos de <strong>Engenharia de Computação</strong> e <strong>Engenharia de Telecomunicações</strong> da <em>Universidade Federal do Ceará</em> (UFC). O objetivo da GTi, em termos acadêmicos, é promover a formação empreendedora dos alunos nesses cursos de graduação, visto que o conteúdo das cadeiras dos cursos não são tão voltadas ao mercado de trabalho. A GTi chega para quebrar essa barreira e fazer com que muitos dos conhecimentos abordados durante a graduação possam ser utilizados pelo estudante durante a sua presença na empresa júnior. Mas que mais vantagens o aluno de graduação pode ter em fazer parte da GTi?</p>
<h2>Capacitações e Novos Conhecimentos</h2>
<p>Do processo seletivo até a efetivação dentro da empresa, o estudante passará por diversas capacitações, tanto técnicas (aprendendo a dominar tecnologias utilizadas pela GTi, como Ruby On Rails e WordPress) como relacionadas a gestão e habilidades mais interpessoais (como trabalho em equipe, liderança, resolução de problemas e metodologias ágeis), o que é pouco abordado nas aulas da graduação. Então só de entrar na GTi, o aluno já adquire muitos conhecimentos.</p>
<p>Ao entrar na empresa <strong>o céu não é o limite</strong>! Pois vale lembrar que a empresa é feita pelos alunos, portanto estamos sempre estudando, aplicando e aprimorando nossas tecnologias e formas de trabalhar. Além disso o aluno pode se envolver em diferentes ramos, seja algo voltado para parte financeira e jurídica, para gestão de pessoas, realização de projetos, marketing e vendas, entre outros.</p>        
<h2>Plano de Carreira</h2>
<p>Na GTi, é possível você <storng>montar um plano de carreira</storng> de diferentes formas, seja se desenvolvendo na parte relacionada com projetos ou dentro das diretorias (indo de operacional até cargo de diretor), entre outras possibilidades. Além de incrementar bastantes experiências ao seu currículo, com certeza no final da jornada você terá muitos conhecimentos adquiridos e experiência para compartilhar.</p>
<p>Visto isso já deu para ver que a GTi, assim como toda empresa júnior, tem muito a agregar para a sua formação e para a sua vida. E essa oportunidade é única e temporária! O que está esperando? <strong>Participe do nosso processo seletivo</strong> e venha fazer parte deste time! Desenvolva-se!!!</p>
